[I]糞營運#白貓project#39 召喚現充煮直

辣殺驚無人開POST

煮直食緊囡

啲報紙扯到hay嫂 出面啲post分分鍾會燒埋垃圾youtuber嗰疊

隻真三國無雙已經第14post
超越白貓po指日可待

屌

玩單機都冇咁嬲 乜都要錢

一隻無人玩緊驚推到第39個POST算係咁架啦

無所謂啦
後日熱門可能冇一個post係講關於呢件事

作法成功

我捕撚左幾日 諗住嚟個super小毒landing

依家比大佬搶撚左

再潛過

明明唔係我1001 點解要屌我

高登仔成日罵暗榮 但又咁支持
btw 20週年 無雙8都會買既

真係想知
有邊個唔覺得你煩
講到自己好受歡迎咁
但俾成班明串暗踩，呀唔記得左
全部都係分身黎，無人幫你口只係因為你d朋友全部無玩唧

屌 真係有 喺時事台

大佬我地爆post再見

下個POST我準備個大啲既傻西瓜

原來我1001

痴線 得返鴨屎台叫正常d

呢到全部港豬
之前好似仲有個港豬LIST

吓

講真,對住d低質user真係無辦法用正常人既方式溝通

答佢又話無答, 然後扯開話題, 拉返佢返黎又話人地自屌咩事

你咪繼續吠囉, 見你咬得閒咪理下你
至少我次次答都有根有據

仲有你唔好成日話自己多朋友先得架
咁耐咪就係得個龜囝幫你 我唔明你做乜成日係到炫耀做乜

會唔會
寶寶鐘意玩屎喎
仲有隻柒劍鐘意拎自己碌鳩插自己d窿
邊度正常

不嬲都係得幾個台係正常

搶左我捕左幾日既1001

去到邊都要睇大戰

同場加映
白貓POST既港豬清算名單：
1. 行運英雄神
2. 井上喜久子
3. 一秒變廢土
4. 哥倫布歐
5. 絲絲襪語
6. fnn
7. 你眼中的我
8. 酸叔叔
9. 面就自己刁3
10. 蝦翁個飯團
11. 潘大力
12. 哥倫布歐
13. 君子愛初雅
14. 毒往(絲打)
15. 不是腳膠
16. Pz_IV
17. 馬弓手
18.
19. 齒輪
20. 司馬雲信
21. 黑鐵一輝bb
22. 大衛施華BB
23. 龜頭咬小火龍
24. 炒股學家
25. 歐州人
26. othello
27. 3z
28. 烈子球
29. 一米六He仔
30. 井上喜久子

DVD上咗榜幾次

小圈子姐..... d大甩佬 話乜就乜架啦 邊有野討論

沙清我又想起你老婆了

又發姣

潛先 要食女

呢樣真…幾時輪到細既出聲

直線話自己有j

反正你都del撚左繼續潛啦

留名

有根有據
限拳打後全部廢既
答唔出係邊出黎
話人無理據
自己答埋d咩？有追開post既都知啦(不如講埋盤古初開丫笨)
走去考左成個鐘古，考左段唔撚關事既出黎，留句神父二號，完全唔知想點
真係幾有根有據
俾埋時間你考黎bin,好心考完就post張似返果句限拳打後全部都係廢既出黎bin鳩我啦
定你碌鳩插實左自己屎眼抆唔返出黎

同埋寶寶又俾人老屈
我從來都無講過一句話自己好多朋友
不過都應該好過你少少咁多既

差d又唔記得，你唔係無，係全部都無玩白貓囉

我tb

主席無del
係無更新姐

自從玩咗basara就冇再掂無雙
人設高質太多

又老屈寶寶

想收個齊角ac都咁難

洗鬼咩, 齊角有咩用
呢到有專家比你參考邊d勁角勁武
有果d就ok

認同

真係好鬼精彩
就黎整到語錄
屌鳩佢=全部都係分身
無人幫=我d朋友已經無玩白貓無入post
佢有理據人地無理據=拿有追開post既都知啦
叫人唔好扯開話題=隔2個quota彈句限拳打後隻隻都廢再加考張不明所以既野出黎留句神父二號

寶寶牙

原來寶寶成日都話自己好多朋友
又有得俾人binc
寶寶真係好期待

支持有根有據
快d搵圖黎bin寶寶c
題目係寶寶成日都話自己好多朋友同限拳打後隻隻都係廢既

文盲真係可怕

例如邊隻

做乜又嘈

本多gundam同信長都好正

有得變形態 啲招又型又爽

濕碎啦 比喺出面 琴晚有巴打屌港大無啦啦屌到畀人起底

3關原 之後全部唔掂

三國無雙8係open world

快d來bin我
有根有據架你
唔出圖狠狠咁bin死寶寶點得呢
俾曬位你入
以你咁陰濕人地唔理你都每日陰d陰d走去搵d野黎抽下水吠兩聲先開心既性格
依家大好機會俾你bin我
你會放過？
我就唔信喇

人設好唔惦喎
啲技同招就真係好型

刷左陣冰結
係幾爽既

有無企位
我做啦啦隊俾你爽

雜賀同前田條線又好笑又正

咁似無雙

basara d技爽好多

唔見左
睇黎全力考緊古
大家準備有得見證我俾人binc

帶土就識貨啦 3:2 無雙 win
完 88

basara 除左金髮雙馬尾個條女正d外 無雙d囡完勝

無雙d獎杯要人刷野
on9

單抽中限嘅機率係幾多

50%

對你黎講100%啦

有分架 上面個pool就5050
下面個pool係66%
一係銀袍 一係金袍 一係虹袍

邊個金髮雙馬尾 我剩係記得小清水 同阿巿

舞姐姐幾時過左黎

我開PS2唔好

春日，上杉條女

一隻都冇買過
拉打無雙就玩過

睇錯馬尾

我地頭 手機台都還好

我真係唔記得左佢 成日以為佢長髮

我唔識叫個2條係乜??? 的水??

都有成個禮拜

少入黎嘛

發現新大陸
好耐冇拎過隻水母出黎玩

茶茶

唉
入替限神解...

就係廢呀屌

chok又齊

屌 原來咩亞斧可以秒新boss既

二技秒得快過限劍 好似係

你成日都moon住我

勁

正 唔洗抽限

yeah

下
完架拿
寶寶等左成晚俾人bin
說好的講既野都有根有據呢

唉
又黎神氣解體

我隻艦長呀
molamola

收到wind 煮席上水

手頭好似無咩勁斧武添

慢慢bin先好玩,等你正常返d先啦, 我又唔急既
一陣又無啦啦變15石4換1
一陣又無啦啦又話你好多朋友
好啦唔答你又話唔答你, 答你之後叫你咪扯開話題, 變左我自屌, 笑撚死無命賠

玩低質真係唔夠你玩
你雖然識字都但有閱讀障礙果下慘

好想知艦長會點
依家勁缺龍騎用(唔鐘意捽龍女，寶寶懶 )

果隻龍黎架喎

期待艦長 雷加突 強無敵

屎都玩既人既心態真係難明

而家咪有把銀色流星鎚有得換

一陣又無啦啦話我有好多朋友<思覺失調？

重戰緊

屌你老母咪撚再召喚我(怒)

百幾個回覆

有水母連專得神解打柒限劍揮手區

限聾加白值 加異常盾就正

你估水母有冇得加一個零

白值加個零,完

得五頁，你都仲可以玩到老屈，面皮厚黎講你都真係屈曬機
唔該唔識字，都搵人讀返俾你聽自己講過d乜啦
寶寶話4換1唔抵，你走黎話你15石就中，牛頭唔搭馬嘴
問你4換1係咪等同15石一抽一樣cost
你又迴避問題
笑鳩你無fd走出黎撐你
就變左寶寶話自己好多朋友
你其實係咪弱智？係既我就停火唔蝦你啦
廢事俾人告虐蓄

神解唔減野算偷笑
仲想佢加野

水母火力加個0,體質變2017版90減傷既話，有機會屈機過惡魔斧

以前神解就加多個0

而家有2倍傷都偷笑

白值加個零成萬幾2萬攻

主席

全部白值x1.2 搞掂

成段野既意思係話
你係咁話我無人幫無朋友出黎講野
但你自己咪又係得1個龜囝出黎幫你講過一次說話仲要係牛頭唔搭馬嘴

你見到果句就狗衝,唔睇上文下理
所以咪話你有閱讀障礙
話你無朋友即係著左燈
可能聽者有意, 講者無心啦

其實果句我都打得唔係幾好既, "仲有你唔好成日話自己多朋友先得架" 改為"唔好成日講到自己好似好多朋友先得架" 咁你會易明D既

不過你都可以話我兜既, 無咩所謂 預左同d低質既人認真無咩用

唔會咁少啦
不過加個0,水母應該一下2技彈到幾百萬

咩話你兜，你根本就係兜緊
唔係你肚入面條蟲都真係唔知句野可以咁樣拆出黎睇
你真係高質
寶寶佩服

限劍一路以為自己有捽到 原來無 好難捽 捽十次先有一次多兩段

有時刷緊野, 唔會睇多次就SEND出去 你見我成日打錯字都知咩事
從來只會指控人果D先會小心處理

估唔到話佢唔好成日話自己多朋友 成大段野佢就只睇到呢句
仲要係覺得係1個指控

認真我便輸了

其實果句我都打得唔係幾好既, "仲有你唔好成日話自己多朋友先得架" 改為"唔好成日講到自己好似好多朋友先得架" 咁你會易明D既
兩句原來係一樣意思
閱讀理解你一定係世界第一
越兜其實越肉酸
不過你應該唔知

你段野呀
不如考左古先黎bin我啦
越來越肉酸喇

其實都岩既, 你下下比我CAP圖考古

唯有執字粒啦, 又比你成功左 + 扯開話題

條友真係好反智
執字粒啦, 真係唔知邊個肉酸

成段野你只睇到一句

如果係咁我就直接話你唔好講自己好多朋友啦
洗打咁大段野

我笑鳩你無fd幫=我話自己好多朋友周圍炫耀？
成段係曬度，又可以等你拆，定你篇野有密碼，正常既人係睇唔到既？

呢到比你贏, 無咩問題架

扯開話題無咩意思

講返正題先啦想請教下
屎都玩既人究竟咩心態

又嘈過

咩亞咪加左異常
好撚癲

上面CLOSE左FILE啦
我柒左囉,因為無DOUBLE CHECK

不過唔想同D玩屎既人下下咁認真對答姐

你記得SAVE張圖, 可以久唔久駁唔到拎返出黎用喎

又係到推post

最緊要 二技變可控先

解就解釋左架啦
你可以唔信, 解釋黎我亦都係比其他巴打睇架姐

你估比你睇咩

will寶寶

教授, 可唔可以分享下屎都玩既人係咩心狀同狀態呀

主席依家衝落街買花生

水母都叫大力啦
仲要比多個0比佢

下下比你抵開話題 我咪吳黑劍

主題明明係玩屎同課金比人笑

我呢，就純粹只係笑鳩你堅持左咁耐，結果一條友幫下口都無，屌你既就一大班，屌你果班應該都唔少過5個，純粹想笑你幾咁肉酸
結果就變左屌你既唔係我既分身，就係得龜囝一個朋友幫我口
我仲要周圍去炫耀

其實無咁難明，只係純粹想笑鳩你俾成班人屌到化都唔知姐

數下邊5個?

我衰極都有個幻巴喎

執字粒呀我又
5個呀, 唔好數左2個出黎

岩岩係kekeke見到

呢個時候神解⋯
希望唔好太差啦
艦長要生生性性呀

舞姐姐，白豆奶，我，龜囝，仲有一個依家返緊工未得閒考古住，聽日搵埋佢出黎
幻巴佢話你幫佢喎，係咪應該解釋下

喂,講講下唔見左既
定去左數..1...2...2...2..

嘩,好彩你講左呢3個出黎

幾驚係講第2d人

自己都當1個

張圖尋日出既
不過今日update完龍女可以爬番上去

舞姐姐呀..ER都OK既, 起碼我覺得佢好過龜囝先

剩低果個你快D考古啦, 唔係比我玩執字粒就唔好啦

白豆奶我就唔評論啦

點解

如果自己都當1個

咁我咪有2個人撐我

係啦
應該都係得我扯開話題
指控寶寶話限拳打後都係廢既言論，應該都係屬於玩屎同課金既問題之內？
你講每句都有根有據架
寶寶等睇圖
呀仲有
上個post最尾果頁考古果張圖留句神父二世
應該都又係關於屎同課金既話題唔係扯開緊話題 ?

以前都係講緊龍女捽300萬

今日證實左捽到700up

咪解釋左囉,又問, 同一條問題你問幾多次呀究竟要

之前已經列左點點解會扯開左話題, 之後我扯返返黎, 變左自屌

我呢，就純粹只係笑鳩你堅持左咁耐，結果一條友幫下口都無，屌你既就一大班，屌你果班應該都唔少過5個，純粹想笑你幾咁肉酸<我講既
咁我到底屬唔屬於屌緊你果班人入面其中一個呢
定原來你真係盲既

幫主席開post
由今日開始

開post做帛金

講咁耐都係唔答玩屎既人係咩心態

不停轉移視線 算啦唉

5個呀,記得呀

自己既事自己做呀,幼稚園都有教啦煮直

咁限劍呢

開左波半日仲未抖

其實我條問題好簡單
不過條友不停扯開話題先搞咁耐

咁不如又拆下為左要扯返個話題返去屎同課金
呢張圖又有咩作用
應該唔係為左扯開話題

好撚煩呀, 又扯開話題
答撚左又問同一條問題

其實我諗.....你只係單純地鍾意玩屎架姐

是但啦
唔係點幫我快速開post

宜宜家既水母都夠solo冰結，呢個時候解邊有期待
可控?好似太陽拳咁微移都仲有機

好玩唔玩, 咁大個人玩屎

可控埋仲會有人課去抽限咩

插到千幾萬

玩屎咩心態？
我話白貓係屎，咪玩囉，有乜心態，講到你無份玩緊屎咁，反正我又唔會課金，佢聽日執我都無所謂
拿我答左你啦
你幾時有根有據返張限拳打後隻隻都廢既binc圖俾我
我真係想睇我係咪真係咁講過
我聽日就挖埋第五件出黎俾你

記住，你講既句句都有根有據，千祈唔好唔搵呀

我玩果隻叫白貓,
我真係無份玩架 你玩屎你既事喎

兩個都係$#派黎推post 不用分得那麼細

我話白貓係屎，咪玩囉

呢句最頂癮

唔好扯開話題，解釋下你貼呢張圖有乜作用先啦
你叫我唔好再扯開話題
今日既話題係屎同課金喎
咁呢張圖同屎and課金既關係係？

嘩屌 四個月前

加油努力
假膠講多2句
黑劍又駁多2句

講真 琴日食過咩餸都要諗下

你咁戇鳩都仲做緊人啦
咁我話白貓係屎玩緊有乜問題

最緊要有水母龍咁靚先

係囉，同屎和課金有乜關係呢，我等睇繼續兜

我話白貓係屎，咪玩囉

呢句可唔可以申請做TEMP

一隻全新限仲要拎兩年前既角比較

上一個po有850萬

有咩分別 大家都係公廁
所以最大分別係你有
而我連公廁都冇

有冇咁多呀 一下二三十萬白字
點變到7球

d友捽到45hit出黎

笑撚死無命賠

竟然可以壓到兩分半鐘
無理由架喎 明明輸出差一截

老老豆豆 你要問我意見既話
男限既命運係白貓應該無需多講

咁我覺得要喺現實都要count
count隻手指掃咗幾多下
痴撚線 試下開書周回
一粒鐘捽到手都跛
課金都唔夠 仲要畀醫藥費
夠哂大愛

記得呀
限拳打後隻隻廢產既圖呀
有根有據，唔vd走數呀

2:37
食緊男限塵喎
冇記錯劍打左1:30左右

我自己得28hit

呢個回應真係寶寶覺得今日最正

正常人實戰都冇咩幾可捽到咁多hit

唉 呢次真係唔關飲湯事
人哋四五十C係因為捽慣女
明架啦

自從上年聖誕之後男限既命運已經改變左

無可能比啦
一隻普攻，一隻map炮
除非你普攻快過an妹，咁就有機會

第一場:捽呀捽呀 捽爆佢老母臭
第二場:捽捽吓
第三場:

我唔玩龍女都係咁
痴線玩一場都手指痛，仲話捽到45hit,捽完隻手指唔洗要都似

當壓到分零兩分鐘 個指標反而開始變得冇用
一來本嚟係唔會有人刷常駐協
二來 十七八九星is coming to town

20星協一地都係解buff柱

d咩限劍 限拳 拉打全部同我食塵啦

兔仔最勁

反而想知會唔會出多2個15星

唔係r鑽石，平日根本唔會打協
望住依家果50場就覺得煩

跟住就大條道理用白值屈機

我覺得真係要整個常駐普池協 次次入場三魔王三限劍 好冇癮

下年會去到2萬血，1萬攻

常駐夢13算啦
邊撚度有人會老味咁刷依家常駐果堆13,15星

CLS條友真係好鍾意人地講乜都搭把嘴埋黎

見到話開2個新15星關就話開常駐夢13刷野好過啦
唔怪得之佢話自己玩緊屎 原來條友玩白貓只係為刷野

SUPER!!

星火快D收AC回歸啦
等緊你

直追pad

d ac好廢呀 買唔落手 乜鳩都冇

主席女都食撚完你班友仲開緊戰

終於肯認

乜而家d人慘到要扮有女

同其他人講野都走黎吠
你有根有據咁考古考返果句限拳打後隻隻都廢先講野啦
有根有據喎

其實寶寶都想知
無活動迫要打既時候
有邊個會屎忽痕走去打常駐果堆13,15星
有幾多人係真係用享受既心態一得閒就會入去13,15星度享受遊戲

刷野已經慘過食屎，仲要人享受

送ex石 好豪華獎勵

寶寶話白貓=屎都應該唔係個人意見

咁好氣

又500石 春呀

橙牙

法老又叫春

登入送ex
馬場好大手筆

早晨

好過送鎚

想問下缺細黃石，打邊關好？

雙刀/劍塔

今日3點個新矅日關,開2倍1場98粒
OR

等3點日替2倍轉到10星協上關(即新墓標)
有極多石細石大石又快完
如果想打埋武器石就打13*大亂鬥
都係今日3點先到佢日替

原來100粒一場
雙/劍得50

因為劍雙塔係紅黃一齊出,當然少啲
斧拳就有個只出黃

如果缺鑽石應該打邊關

我都想知

呢關
好易刷
又快完

青令賜我力量

3905

跟職業進化色
暫時係得雙刀係黃紅雙色姐

3900甩
點跟

帶土佢呢排自身都難保
都係求另一個法老保平安

蜻蛉抽埋明星會 都仲多我幾百甩

神最西利係佢白貓d石數竟然可以同pad係一樣

每個POOL都只係用250+150
佢每個月都3個POOL 送2千石
有800石儲低

收唔收靚

C9

我就唔信

由長頸鹿把口講出黎

ご期待いただきたいな、という気持ちと、予告の予告とかって揶揄されてしまうな、という悲しい気持ちがないまぜになっていますが、9度いただいたのでお答えすると、木曜あたりの予定です。編集チームの状況にもよるので、遅れてしまったらすみません。

原來你係C9
BTW C9你咪又係咁法老

串鳩班日本仔 又要問情報又要話預告嘅預告

幾時預告結束營運

C9不嬲都好法老

鳩比係唔係食飯睇戲唱K直落你請
難得你而家得閒

我唔止250+150

will請啦

WILL而家潛多過上水
揾佢唔倒

食女獸

是咪有人請食宵

係BB

on9 3905

點樣先可以開到地下建築區域 唔夠位起野

推完10島N

點解可過二千石
係咩世界

你1個月完全唔用石應該得

要ALL IN 一個POOL 然後同人講冇石
人唔笑.龜都吠

我次次都250-500就算
有就有, 冇就算

神話要女人
就造出女人

我冇屙煙牙
冤枉啊

我抽架

揾次有機上3000再曬命

只準法老齊限 不準小薯叫春 公平咩

OK 搵日請你飲茶

加多個茶位ok?

再加ok?

而家29石

多謝大佬

卡中左剎那拳
我發現卡抽到果d game入面都無

登登登登 自動出櫃機請聽一號線
有人搵你讀潮文 byebye

到底禾幾時先可以re島

我就冇可能

我想要BB

咁多位食左飯未

午餐食kfc咁油膩

帶住bb食kfc？

減肥呀嘛

佢食雞王飯

減肥食kfc

有冇聽過食肉減肥法

我聽過空肚食早餐

多數早餐都3，4點食 太懶

食完午餐先食早餐係咩玩法

今日先有食
通常就下午茶先食早午餐

食飯時間咁唔均衡好快殘

殘緊 咁既生活夠我短十年命

㳣c9要保重身體

c9 d生活習慣

要養BB

第時會唔會教壞個仔

我仔三餐好準時

同埋我一食野個仔會走黎搶 好麻煩

證明c9食得好過仔

高比

毒絲

又比神j擊

佢見食物就要食 今早搭𨋢見人食蕃薯又問人拎 食一半掉落地唔食

點教咖你

呢啲要教架

佢乜鬼都掉晒落地
可能大個會好啲

一定係學哂老豆啲衰野

唔係 因為係屋企掉落地隻狗會去食 咁佢就可以同隻狗玩

我放假都係咁

小心身體啊

個仔訓晏教就玩下bang dream睇下h漫

屌 今日先星期三

我無星期幾之分

日日放假等收錢

岩呀E巴

放假完返嚟枱頭堆野都係原封不動

今個星期六日都有假放
買酒飲下先

積下口德啦

我又唔係will

最憎飲酒

大佬你呢句仲難聽過我話去食囝

聽講你每日一枝紅酒喎

那有錢 你老母

老豆既

父幹

白貓post個個都係老闆

法老E 日日都唔使返工等收錢
一日一枝紅酒 次次一大跳有限
禾就日日做野做到隻狗咁
白貓倒石落海
公平咩

成班鳩層

而家先知，遲唔遲d

頭句半明明will黎
後面個句鳩比黎
唔好屈我呢啲非洲薯

請珍惜主席同大佬e

請珍惜主席

白貓po
窮撚與非洲人不得入內
我出返去先

飲紅酒

生活態度

圍繞君子已六百天
will喜歡過我六十秒嗎

等埋我

限拳專值唔值得換比剎那

唔值

如果喜歡will是笑話
will都有開心過六十秒嗎

訓啦柒頭 屌你老母返屋企幫我含撚呀

流星拳連LV都唔使升 入場開完一技瞓地等top1發功完場

我屌你老味呀死臭雞
已經晚晚含你碌臭jer
作下歌都唔撚比呀

撚有咩

飲開雞尾

煮直好串

今晚開行2倍儲返啲紅細石先

盒朱古力送嘅卡第一代同第二代有咩分別

拜

睇你有幾多愛

琴晚開5倍刷左一粒鐘冰結
細武石返返3000甩又可以升一陣

對住啲臭雞係唔需要留情
留精就ok

你一個月講幾多次拜

一陣記得裝返

全祼待機

又有石 fuck心營運

係喎呢排有2倍掉落

搵時間刷下

又唔是神解體

今星期每日有復刻同更新又預定水母神解
除左角色之外其實返番啲水凖

角色方面今個星期送嘅石0 4*

5倍

出得水母飾物 應該都係預左要夾水母嫁啦
明明專都已經有防狀態盾 仲比乜鳩氣絕無效呀

尼姆個盾會唔會肯加大俾佢呢
真係好想知

沙清幾時刷?
我想刷左果50場佢

BUFF為名
NERF為實

返工撚只能用錢換時間

打緊sao

個兩倍去到幾倍

有係瞓地位

條女轉下鋪屎咪呃你再買過盒囉

最多加到防到2000掛
尷尷尬尬
冰結防唔到

邊到仲有貨？

佢本身有50%減傷神解完都輕鬆滿減啦,
仲要2017體質咁春多血,根本就唔易死 個盾有冇都係咁

普攻回血個下慘呢
打克制怪回唔到

個回血手段真係死罪
上法王專頂頂先

無攻buff咁用白銀專咪得

仆街
冇白銀專

印象中除左vivi拳之外好似沒一隻限定解得勁

最想知既係，水母as2會唔會改做可控

5000

最想知既係，艦長as2會唔會改做不可控

有寶寶既訓地位

真札1.0 2.0都有神武carry

馬場係咪死撚左?

點解白貓宜家差唔多日日都有event

fog武

可能見無限期入替呃到啲錢
其他方面鬆下手

冇買過
答你唔到

上次女王嘔返咁多石出黎
真係唔係幾信馬場條友唔玩報復

感謝各位課神助養我地

合照

今日有咩玩？

dllm

chok有得玩雙限神解

裝返game先

咁有諗頭？ 限角出hard NM關

布歐陣間睇下個故有冇多到野

佢依家還緊債

煮士係咪到，mc找你

求訓地位

垃圾惠康冇曬朱古力賣

你平時都有2個空位啦比個我得唔得

我果間都賣曬了

係囉屌

寶寶連債都無得還

你條撚屌又扮非洲.jpg

有巴打話葵興有
有fd子葵興返工
叫佢幫我掃曬個架（4盒）

你個個pool都抽
有3900石
嬲死寶寶喇

神解呢?

屌 我啱啱第一次睇一拳超人動畫 笑到我死 好好睇

潮州chok

無面騎士果度好感動

火星人

白龍都合格既

講到火星人就諗起a/z

其實係咪真係食得晒，上年買左兩盒都食左兩個禮拜

借花獻佛 請人食哂佢 偶然自己食一 兩盒 就已經搞掂

食一年

我周圍問人都無人要

10月過期

白貓真係好好玩

前最佳姐
仲食得既

神解大腸拳算係有D水準但都唔太入流

巧多野未推

推post

唔洗辛苦我既
久唔久有人自然推

推晒喇
今晚可以訓返教先

師奶學人收兵代刷任

今日日替2倍協有:
10*墓標 開2倍書:
各色石 細56-60粒 大16-24粒

13*大乱闘 開2倍書:
各色石 細44粒 大20粒
弓雙武器石 細石88粒 中56粒 大12粒

13*一騎当千 開2倍書:
各色石 細32粒 中20粒 大4粒
斧杖武器石 細石92粒 中56粒 大12粒

15*咒 開2倍書:
弓拳雙槍武器石 細60粒 中36粒 大16-20粒

大家有需要嘅快啲去刷喇

OK今晚刷咒

10星最抵刷

相互有無加成？

1.5

呢幾日咁多活動
真係難以致信

未刷果50場協,有無清一齊打左佢

唔洗我推post呀

半個鐘齊到人我改信寶寶教

幾時先

你刷乜

get錯左添

我都想有人幫我推島

最好就15星,d大武石都幾缺下

一晚都唔知齊唔齊到

NM有解buff花

我睇緊ViuTV第一集

手持佐倉+勇者唔驚

動畫好正

尼姆個飾唔好再廢d

得限拳

我想問我幾時先抽到

幾點

10點左右?

仲有16日先到千日, 星期五果隻究竟係咪千日限黎

加左我未 peterbbg

明豬台個science max又幾好睇

停啦屌 我都停左

冇呀on9

加左

有朱雀呀你

好似槍職top1加最高火傷

花槍呢？

花槍最好用 推島一流
利申推緊

睇錯老母個肺

居然係有生之年見到白貓post組團相互常駐協
復活喇復活喇

有人post number洗板先算 thx

21850

家陣相互直接入場啦
仲邊有number

應該都有差唔多半年至1年
呢度無人call人一齊打一粒鐘協

春牙屌

都唔知幾耐無開難關

大半年全部都開肝>>>難度

個協係咪cut左一關？！

守魚蛋檔嗰關上次就cut咗

有冇巴打去打頭陣試試?
今日先開始配信嘅新驚

試左 我覺得唔好玩

如無意外都唔會再入新坑

睇個PV好有以前啲PSP GAME嘅感覺 BGM又OK

app game係時候收一收皮

等chok認證

作曲：光田康典、土屋俊輔
HOLY SHIT ダライアス

其實一隻手機GAME主打劇情同音樂會唔會成功?
見而家個市場速食GAME盛行
出現隻清泉都好嘅

im@s LL呢d咪係囉

哇屌 隻綠色鳩叫花仲仆街過咒花
叫完唔單止解BUFF
連BUFF都唔俾補
幸村

16星新怪

幸村

隻限劍咪叫幸村
想叫雪村都得

雪村/幸村
2個都係咁寫,寶寶都唔知邊個先岩

呢兩隻品牌效應

派生攻擊fatfat

啲日文字成日都有同音
叫杉山劍/士郎劍/佐助劍就冇死

直接叫我冇的劍 實冇死

魔王又win??? 0個buff

江蘇省變態色魔被捕，揭發他由好好先生，變成變態色魔的路程。案情還指他的手機內有418部影片，70多個文件夾，每個文件夾都標註了受害女性所居住地區及姓名，部分W字頭的則是曾有關係，受害者年齡由20幾歲到50歲都有

你估坐幾多年

勇者魔王

等chok b +1
佢會繼續玩就唔使入坑

做乜ea game成日兩折大賤賣

因為EA驚 真係驚

EA d game成日一開波好似好好玩
但玩落勁快悶

ea games 叉撚住everything

正價買佢隻battlefield 1真係好on9
以後唔打折唔會買佢野

早買早享受啊清

冇玩好耐

不嬲ea同ubi 啲驚勁快打折

刺客信條3之後ubi個朵真係做臭哂

近年都唔多敢掂ubi d game 除左會繼續追ac系列

watchdog1同大革命後我諗ubi幾難返身

form software d野多唔多減價

watchdog=低配版gta？

遊戲性連GTA VC都不如

睇達哥玩完就算

達哥今日新game
人中6

垃圾劇情

唔好咁啦你地 我都想打app以外既機

今日達哥玩乜game

買囉

一間比人屌鳩禾掛住打機

world war 7

又掛住打機
快啲陪下個仔

佢打緊機 老豆買左玩具辭典比佢

典牙溡寶寶

隻大革命真係痴撚線咁垃圾
完全將不知所謂 呢4個字發輝到淋漓盡致

有無人打協

睇黎無,寶寶自己打算,無1,5倍都算

洗乜刷 仲有十幾日

禾牙

轉隻限法打丁得唔得

有無瞓地位

寶寶用露卡 ?

見依家15星,一場16粒大石,打少少返黎用下咁

係咪而家打呀咁

我打呀,仲有無2個

企

達哥bio7
悶

做sup得唔得

可以卡幾耐

開左房叫禾

呢隻垃圾野好快爆機

你地加曬我未,warb 303rank

印象中有盃最高難度4粒鐘內爆

佢叫卡關達喎

黑狗post竟然有人打協

我係咪睇錯野

上年加你都未加我啦

岩岩刷完一個鐘 梳

又唔俾位我企

搵唔返你叫咩名
俾多次名我

又唔俾位我瞓

蜻蛉子囉

仲有無一個打,企又好乜都好=.=

我開住等,加左就入黎

盲左

-.-神你咁q慢,俾人搶曬d位-,-

日日都刷緊 梳

岩岩刷左大半粒鐘差少少訓著
再打我驚打到一半訓埋

都未返到屋企

88

我發覺左一個奇怪現象
越打得快越眼訓
打咒分幾鍾一場

成日開書刷協都恰眼訓

個個唔係限拳就限劍

我之前試過幾次同人刷到訓咗

有限劍既都係死法老

㳣寶寶

唔通帶隻種票斧入去咩

笑甚麼 你也是死法老

駁吾島

少左件既

成日都望住個鐘睇下幾時完

點知5分鐘都未過

一定係厭我無限劍

你而家25石抽就會中咖啦
㳣e

死法老齊限 笑我

太耐無打,唔記得可以拉多件街人

寶寶知有得慘

無限劍 春呀

係咪有位
係我入

係

我愛白貓

得返半個鐘咋喎,你打唔打

梳 換緊片

有嘢做唔打住

我仔唔比我打機 我都唔打住 梳

橙,咁我同神打多半甩鐘

reboot game先,開始lag

拎隻加經角升lv好過

e子一唔係度,神就拎返隻雪村出黎

識貨

邊場，半粒鐘想join

開始眼訓,打多幾場收工算

白貓可以開拓新市場
[治療失眠良藥-白貓 ]

頂唔順,休息
刷一甩鐘仲辛苦過返一日工

唔洗問我 見到個畫面down都唔會down

三少爺的劍

聽日公佈新限 星期5抽 得1x日抽
去到1000紀念日完 再同日出紀念限

那有石 你老母 限劍都仲未追到

你唔是法老黎架咩

蜻蛉贏在起跑線 4千幾石起步

咪撚追啦 你睇我 春到冇力叫

雖然佢呢排派返多左
但d限真係出得好撚狼死

期期刀抽中
4千幾石
臭法老

法老王vs 蟻民chok

下期你就變蟻王

次次神解舊限你都齊

總要我呢d 廢西墊底

版任完 晒
今日訓足24小時

從來刀吾系

5p字 = 假膠,講反話
法老e

又炒250

仲抽= =出新限啦喎 女變 男龍

次次都做神下面條屍

留左茶2後半

一神之下萬屍之上

睇左幾日普魯士 真係好好睇

最盡都5日後就一定會出限
求馬場大發慈悲派多一千幾百俾寶寶

星期5啦應該

有撚呀 月見太陽拳 紅龍 再打後全部都冇

我意思再之前果堆

依嫁先知 限劍係佐助黎

都冇 鬼知咩

chok jai 是咪冇積口德

下年應該會轉運 但可能執左

有咩喜事

嘩 呢種呀
我上任狗eshop清返啲大作算啦

201發

新入替準備全面進場

是撚但啦，反正都抽唔到

吊
唔知點解而家見親呢句
個腦會睇成是撚但啦，反正兩大跳就齊

可能太多扮野王

可以整個扮野list

1)黑劍

一定唔係我

我是埃塞俄比亞人 非洲的冠軍

「閃乱カグラシリーズ」×「HD振動」
Chok可以del番game全裸待機

老任幾時變到咁$ony

快D出新限 我忍唔住了

都唔中

成班歐王

快啲出新限 又可以睇人叫春

Friday扮野王

仲有石抽1000限

1千日限就算抽唔到都有神解艦長玩吓

二技變可控 完 thx

2隻都無 thx

我keep 住硬

艦長龍神解完轉職做變身士

法國法師死剩限法
根本唔需要法師
依家隻隻幾千血 又90% 減傷
瞓住過仲難過企到完場囉

個復活功能由出嗰刻一次都冇用過 亦唔見人用 已經好難死 就算真係瞓地 打少個有咩所謂 復得嚟都完場

係喎 你唔講都唔記得有呢樣野

死迴都變埋垃圾被動啦

會盡快出16星

女限

男限

成隻艦女人咁

引毒撚抽

下 唔撚係掛

不得了啦
可蘿可御
有埋強度仲得了

變身士算數啦

隻男限咩事

我keep住非

你唔係

鳴呀，聽日就出
想迫死寶寶

整型失敗

隻男限

可唔可以當做釘宮3.0

呢兩隻如果真係呢d圖
個賣相都幾唔吸引下
為左迫你抽個強度會唔會爆炸

冇波喎 真係女黎？

呢次真係all in

55

望到蘿莉對奶 唉 抽佢老母

假架d奶

好唔鐘意果兩粒星星

蘿莉無興趣
隻男更加唔使講

隻男限個畫風咁似彈丸

似乎還有額外解包7個角色 分別是2男雙 2女斧 2女槍 1女弓

可能係久違活動pool

儲石時間

可能9隻入替

限pool 再加限角
非洲寶寶們準備好未

冇波變大波

變皮士

強度寶寶睇定D

新解包咁多重複職
唔通係合作pool

嘩 隻男限路人到

抽活動pool係超級大傻仔

咪臭係 所以咁你中咗限劍未

手執佐倉得天下

唔通係孖仔孖女pool
想同一個3D模組用兩次

ff少陣

唉 春呀

新限肯定有combo強化 用喺變身士人型普攻 零死角

今日做乜咁發功咁密

屌你老味又蘿莉又識變巨乳
一雞兩味點忍

仲有軍服 貝殼比堅尼
Cosplay誘惑
雞

d人話女變CV大橋彩香

星星乳頭

隻男角閪到咁 點抽得落手呀

屌 隔離黑貓隻有鳩主席正到噴精
直接換過嚟算啦好嘛

有鳩主席？？？

可愛的男孩子
好想比佢瘋狂抽插

新會然想問問 冰結果把龍武 值唔值得升

冰結堆武全部辣殺

主席依家出黎
你直接黎插啦

死gay佬

屌你巨乳加星星乳貼真係無恥
扣佢50 分

新nm冇記錯又話出完11島出既
又走左數

寶寶主席成日失蹤

個畫風好似台限

中一隻就夠, 男女冇所謂

認真？

兩隻都唔中就係狗

主席受重傷
要入深山醫治

呢隻真係仲路人面過平日劇情果d友仔

限定n連發 仲未del驚嘅人真係好愛白貓

今日嶵序章

好像係龍職
騎咩先係重點
睇件衫似係渣飛機果類

你都重裝左好多次啦醫生

隻男限咁似瑛二

次次都抽到咪唔del

Chok:

唔好再講eiji條柒頭ok?

痴撚線

哇屌

寶寶講過,一定要見證佢執果一日

禾今次五日冇裝返

已準備好隨時跟你步伐

男女都靚wo今次

屌 我以為隻男限係npc

對波整過黎

大蛇丸？

撞正限係龍 艦長bye

隻限變新模組

仲要一樣騎機械龍

變身士強化

畀小妹發功燈中

變身屎強化

依家進化到1日都唔俾你休息
15:59落流星限
16:00就開深淵限

課啦望

強化完咪又係得限勁

KEN:我最在意係胸嗰隻星
笑死

隻龍 真係同刀劍神域合作

尼姆呢次慘喇
新龍限出果日黎神氣解散
屙撚都似
為左迫你抽新龍應該解到衰過月見聖女

啲技

兩隻都好靚，決定skip畫家

水母又贏

火屬龍

睇唔明隻新變
新限龍是咪有真冬炮？

矛錯

港女變架妹
好難明咩

序章講2位新限要j擊水母同艦長？

變胸士

龍女有新武用

隻女係咪參考FF變身

變身士強化搞咁多野不如台版魔改偵探變既儲力吸幾百sp

變身士強化

變身前迴避中點擊會突進，再點擊會變身
蓄力時寶珠移動速度加快，本身跑速不會下降
變身前連段威力提升

3真係有用？

但呢次活動都好似無講明係1000日活動限

即係可能仲有另一批?

變身士比番個combo回sp啦
每10combo普攻回10%sp
或者殺怪回sp

隻限變除非係support type
唔係就玩兩個禮拜就入倉
上次隻拉打刷協力效率低
點拎出黎玩

千日可能係限池

畫家協無拉打街場班友早就收皮

留意返仲有15日岩岩好就係呢兩隻下架

喂條女麻麻地wo..

姐係千日限可能係性夜水平?

轉過頭又on9

都唔關你事啦

限劍屌打喎

你玩水母啦

全部都冇呀屌你老母

班友一係入圈出技或者走去狙擊教畜先

隻限龍似大獎

似係四神水平

變身士強化紀念限定

應該呢2隻係煙幕, 2個星期後再出強力千日限
成班又叫春

咁唯有睇定先抽

強度寶寶睇定d先

點解呢pair同水母咁似？

技窮

話明絕海2
仲有34567

變大波

嗰兩粒星真係好撚淫賤

反正都抽唔撚到

但好撚柒 唔變仲撚正

on9

我用咩亞斧都屌打啦

如果呢隻勁廢你應該中到
唔好灰心住

深海
絕海
極海
限海

下海

睇片,條龍應該ok
隻變就同上次隻拉打咁,出d關黎夾硬造俾佢

唔中限跳落海

上次水母艦長嗰個故就講艦長meet 佢面豬done
今次仲𠰴係講限龍meet 佢對星

仆街了 女限變個cv竟然係阿卡莉
試試運氣中唔中先

你真係樂觀
白貓仲可以捱到34567

好似真係skip左朱古力限

屌奶星

新限名屌奶星

你有得屌咩

講左5月幾
越遲越著數

好風趣

成個destiny咁
真 瑪娜

朱古力都話左5月囉

我冇得屌奶星

SH等下次

嘩屌
序章個劇情又幾吸引喎

屌你
做咩nightmare咁多水屬關
我就係冇雷屬

解釋please

茶熊島咁就俾粒星食哂

限劍咩屬？

菜撚2 hero

屌 你叫春仲快過粒流星
所以唔使中啦

如果Nemo解得衰我實屌佢老母唔撚抽

解得好反而會抽

今次男龍cv原來配過咁多嘢
仲有女變cv幾靚

又補魔

唔追佐助劍喇

觀望

無限石制

女變雖然有啲樣衰，但啲技動作幾優美

我有一個推我入白貓坑的朋友，他從以前開始都是什麼池都會抽，從來不會為了什麼池什麼人物儲鑽而不抽角，他也很好運，遲他兩星期入坑的我持有永遠保持少他30隻以上，這令我非常羨慕他的運氣。

直至到100億時期開始，我朋友他就變了，他開始只抽入替角，他還會笑我為何會抽活動池，他説:(活動池強度都追不上入替角，識抽當然留石抽入替吧)，我聽了就和他說:(我都沒有你那麼好運，就算留石也是抽不中的吧，而且你現在只抽入替角，難道你想官方之後都只出入替角你抽，不出活動池了？)他答:(那就最好不過了，入替以外角色都是垃圾，不抽完全沒損失啊:] )

再之後未到連續入替之前，他都中到當期入替限角(不是全有也有當中7成)，而之後就到連續入替時期了，我就和他説:(現在不停出入替了，如你所願吧)他說:(X，有咩用吖，都抽唔到，玩X呀？)，如是者過了一段時間他連抽到垃圾的機會也沒有就退坑了，直至今日他已沒有登入32天了，而我的持有數終於和他看齊了T_T

邊位巴打？

goodest logic

出櫃機 出櫃機

其實唔係應該等chok抽左先決定抽唔抽咩，佢抽中即係廢產，抽唔中即係勁到核爆

1000日記念會唔會又好似2週年
英雄2 活動pool

我屌哂你地嗰份

CHOK 認証

你啱 神父收皮啦

咁ALLIN 聽日果2隻限

1個月出2次限,追埋今次千日活動pool可skip

依個係千日活動POOL

千日活動POOL好似係月尾

月尾都完左一千日啦

點解有人會ff自己抽中
大唔大奬關非洲人撚事

直線笑CHOK囝可恥

你個仔借黎 幫我抽

那有石

chok：
女槍我有朱雀
女斧我有咩呀
女弓我有玄武
男雙我唔要仔

所以又唔使中

我feel今次限廢過月見

你中既話就應該係

冇follow好耐 佢有冇中流星

假奶

港星兩隻都唔弱

無

chok抽完啦
結論係流星果2隻都係勁野

Chok認証

知唔知點解我中四神？

因為你想要朱雀

你地快啲推得唔得

收皮啦你 你唔會搶到1001

隻女變 一雞兩味都話唔撚正？
唔係掛

有J寶寶信唔信我截你糊丫拿

FBI

我屌撚死你呀死臭雞返入去我條撚到啦

我依家去搵你老婆

愛里既極限已經到左啦

輪到我學生妹發揮

煮直痴q左線

準備好1000聽日抽

要中既25都中啦 洗鬼咁多石

主席潛陣先 記得留post比我

D限保質期有冇2星期

如果愛可以加個限期...

新男限又係艦長
舊艦長神解岌岌可危啊

一陣煮直搶到1001 1000開POST

收到PHONE一千日出活動POOL
生態大洗牌

變大先屌

係咪都長頸鹿開啦

比起大波,我中意微波多D

出黑騎3.0我切

想睇你抽多過你切

有冇人cap低打格

神父語錄 chok認證 仲有咩？

潶

幾時出光屬
仲以為限變會係光

新キャラは職も性別も被りでデータがあり、どうなるかまだ判らないです。
間違いなくプレイアブル化になるのが判っているのは
キャラ個別の設定データがある♀斧1体 ♀槍1体だけ
♀弓だけキャラ番号がやたら古く、ログインカウントダウンの件もあるので配布キャラかもしれないです。

無慈悲に入替限定を連発することに味を占めてしまってるので
3体入替の1体配布かなぁ
テニスでは何やらお着替えが実装されてるようなので
それに近い事するだけなのかなぁ。。という妄想

有冇人睇得明

無可能發生既事 cap左都無用

因為廢

唔會
網球nemo仲好撚勁

有4隻角
但解包佬估白貓無慈悲式入替連發
應該係3入替+1隻送

你仲有玩咩

蜻蛉力量

中左就可以屌哂兩對奶

登入 撚下送point關

今次大鑊喇 我竟然唔想抽

神之奇蹟

屌你
寶寶矛石牙

服裝系統
除衫...我想你除衫呀 你只係我養女嚟架咋.jpg

Chok唔要
收到 會痾佢老母煙

吊你老母，原來係3限換裝+1隻送

序章劇情簡介:
男限シンShin帝國大尉,有高指揮能力而且有一群訓練有素嘅部下
女限マナMana中尉為海軍技術局的技術將校,為咗協助shin使用帝國最新艦而加入shin嗰隊
佢地收到任務要討伐被稱為[深海惡魔],擊破過16首帝國艦嘅不明潛水艦

而另一方面,深海組似乎暗中做緊啲野

期待主篇

期待主篇限龍meet咗兩粒星

又入替

已經冇能力再抽

今次要柯煙

幻清咁好心機呀

總結下啫

最近咩事 連續入替冇人屌 是咪大家已習慣

己變成馬場的形狀

普池抽剩4隻,有預感會抽齊

留得係度嘅都慣咗2017正月之後得返入替同票選

ok

咪同依家香港環境一樣
屌都無用
不如享受俾人強姦算

反抗不了唯有學會享受

勁過多輪西選
仲玩緊果d m黎 點會屌

我鐘意連續入替
多過活動pool

助攻

新入替
變身士強化
深海組神解
近期派石明顯增加

白貓終於要返生

FEEL到寶寶等緊1001

yeah又爆

終於走向大結局
向終點前進
呃埋最後尾水

騙人的吧

噓

唔好咁人地只係想你quote佢個名